{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 루나힐풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能で、その時間内にご利用いただく案内があります。 予約案内事項としては禁煙でなければならず、施設物の破損や紛失に対する責任がお客様にあるとされています。 また、ペットや未成年者の入室が制限され、清掃や規則事項についての案内があります。 プール、バーベキュー場、駐車可能かどうかについての案内もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙のルールはありますか？",
            "answer": "はい、禁煙のルールがあります。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の破損や紛失についてはお客様に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "清掃についての案内はありますか？",
            "answer": "はい、清掃に関する案内があります。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールは利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 135,
        "QA": 259
    }
}